原來淋病冇講錯，她真是除左黑警就一無所有。連她老公的價值觀也和她差咁遠

林兆波博士好野。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了